20歲社長教大家如何保護自己

#metoo開始傳到日本，一些名人都發帖分享自己的經歷。例如是AMF有限公司（製作青少年網路節目的公司）的社長椎木里佳。椎木現就讀於慶應大學，高中時代就當社長，所以很多女性都憧憬她。近日，她在Twitter發帖講述受性騷擾的經歷，並教導女性如何保護自己。

椎木里佳社長指，廣告業界有很多人會提出性交易，一旦拒絕就會失去工作上的合作機會。她曾經因為這樣而失望、難過，但她強調絕對不能讓步，出賣自己的身體。不過，即使擁有堅定意志，有些人還是會採取強硬手段，例如是下藥。她說，有一次跟工作上來往的男性吃晚飯，因為對方的風評不太好，所以當晚特別小心行事。當時，男性替她取飲品，高度警戒的椎木只舔了一口，已經有點頭暈，於是馬上回家。

補返張圖啦

就快行過隔離都當你想強姦

咁既樣會有人落藥

#metoo,
啲鹹濕佬真係好撚恐怖

認真好撚靚女，結衣級數

美女？